{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아비엥또키즈풀빌라(북유럽사우나) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チムボクは一着5千ウォンでレンタルできます。 予約人数に増員が生じましたら、予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 入室と退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 屋外バーベキューをご希望の場合は、電気グリルをご用意しておりますし、お肉はご用意してお越しください。 バーベキューの全客室の使用可能時間は午後6時から10時までです。 個人バーナーや電気グリルの火鉢台は持参できません。 すべての客室には無料Wi-Fiが提供されています。 プールは温水とぬるま湯を備えたプールビラプールと室内プールに分かれています。 2022年6月には屋外プールがオープンし、その前までは屋内プールを利用できます。 隣接するペンション周辺にはアチムゴヨ樹木園、レールバイク、ジェイドガーデン、プチフランス、南怡島、ザラ島(ジャズフェスティバル)、エリシアン江村、清平湖畔水上レジャー、虎鳴湖公園,　ザラ島シンシン冬祭り,　雪ソリなど多様な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チムボクのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "チムボクは一着5千ウォンでレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "予約人数に増員があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に増員が生じましたら、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "屋外バーベキューをご希望の場合は、電気グリルをご用意しておりますし、お肉はご用意してお越しください。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールは温水とぬるま湯を備えたプールビラプールと室内プールに分かれています。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "隣接するペンション周辺にはアチムゴヨ樹木園、レールバイク、ジェイドガーデン、プチフランス、南怡島、ザラ島(ジャズフェスティバル)、エリシアン江村、清平湖畔水上レジャー、虎鳴湖公園,　ザラ島シンシン冬祭り,　雪ソリなど多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 559
    }
}